@ΑΙΩΝ Ε'. - ΟΜΙΛΙΑΙ ΕΙΣ ΙΩΑΝΝΗΝ - ΤΟΜΟΣ 59  {p 195}

ξαν, καί περί τών κακός συναγόντων καί κακός, δαπανώντων). 239. 
ΜΓ'. (Ότι χρή τά πνευματικά μάλλον άλλου τά βιωτικά παρά Θεού αιτείν, καί 'οτι ή δεσποτική ευχή,τό Πάτερ ημών,πνευματική έτσι,καί ότι οί άδικοι ούκ έκ τού Θεού πλουτούσι). 245.
ΜΔ'. (Περίτου μή δείν είναι τά δοκούντα λαμπρά τού παρόντος βίου). 247.
ΜΕ'. (Ότι ή τής αναστάσεως καί κρίσεως μνήμη τάς ατόπους ορμάς εκκόπτει, καί περί-ειμαρμένης, καί ότι τοίς αξιοίς σωτηριά εστίν,ώσπερ τοίς ανάξιοις κόλασις). 257.
Μς'. (Περί τής τών αγίων μυστηρίων μεταλήψεως, καί ότι τοίς  άξιοις σωτηρία εστίν, ωσπέρ τοίς ανάξιοις κόλασις). 257.
ΜΖ'. (Περί φιλαργυρίας καί τής καί τού πλούτου ματαιοτητός).
ΜΖ'. (Περί ταπεινοφροσύνης καί κατά οργής ). 269.
ΜΘ'. (Ότι δεί τό δίκαιον πανταχού ακέραιον φυλατείν, καί ότι ήμας τών άλλων ή αρετή ουδέν ωφέλησει από τών οικείων έργων προδιδομένους). 273.
Ν'. (Ότι ούκ εστίν απέλθειν όπου Χριστός έτσι τόν αρματημάτων γέμοντα , καί πώς τό πνεύμα σβέννυται). 277.
ΝΑ'. (Ότι ού δεί τόν εχθρόν αμύνεσθαι). 283.
ΝΒ'. (Ότι δεί τόν Υιόν δοξάζειν , καί ότι χρη καί φως καί άλας είναι τόν χριςιανόν). 287.
ΝΓ'. (Ότι τό ταίς θείαις Γραφαίς ακριβώς προσεχείν , μέγα όφελος , καί ότι ό τούτο ποιών ευθέως τά βιωτικά διαπτύσσει). 291.
ΝΔ'. (Ότι καλόν αρπάζειν, αλλ' ούκ απολλυμένα , αλλά τά αιώνια, καί πώς δει τούτο ποιείν). 295
ΝΕ'. (Κατά βασκανίας ). 301 .
Νς'. (Ότι μέγα φώς ό όρθος βίος , καί ότι ού δεί επί γης, αλλ' έν ουρανοίς οικοδομείν ).
ΝΖ'. ( Ότι δεί τήν τών πονηρών ανδρών συνουσία φεύγειν). 311.
ΝΗ'. (Περί τής τών θείων Γραφών αναγνώσεως , καί κατά  θεάτρων καί ιπποδρόμιων , καί ότι πάντος μάλλον αφειδείν χρή, ή χρόνου ). 315.
ΝΘ'. (Κατά φιλοχρηματίας καί περί τής είς πενήτας φιλανθρωπίας ). 321.
Ξ'. (Ότι δεί συνεχώς τά αμαρτήματα  πεθείν καί ότι τούτο ημάς ελεήμονας καί φιλανθρώπους ποιεί , καί ότι ού δει τά τών άλλων εξετάζειν ). 327. 
ΞΑ'.  ( Ότι γυμνή σωφρονούσα μάλιστα τόν άνδρα ρυθμίζει , καί περί τού μή χρυσοφορείν , μήδε πολύτελη ιματία επιζήτειν ). 335
ΞΒ'. (Κατά γυναικών αμέτρως πενθούσων τούς τεθνηκότητας ). 341.
ΞΓ'. (Περί πίστεως καί κατά μοιχείας ). 349 
ΞΔ'. (Κατά  βασκανίας , καί ότι θρήνου ό παρών καιρός ). 353 
ΞΕ'. (Κατά φιλαργυρίας ). 359
Ξς'.(Περί αναστάσεως κατά αιρετικών καί φιλόσοφων ). 365.
ΞΖ'. (Ότι πάντα δεί ποιείν, ώστε όνομα Θεού μή βλασφημείσθαι ). 369. 
ΞΗ. (Ότι δεί τούς αδελφούς, όσω άν όνομα κακώς διακειμένους ίδωμεν , θεραπεύειν μάλλον ). 373
ΞΘ'. (Κατά κενοδοξίας καί περί τής ελεημοσύνης ). 377.
Ο'. (Περί τής τών χηρών προστασίας).381
ΟΑ'. (Περί μνησικακίας καί μακροθυμίας καί περί τού Ιωσήφ).
ΟΒ'. (Περί τής αγάπης καί βίου ορθού, καί ότι ταύτα μάλιστα τούς Έλληνας εντρέ-πει). 389.
ΟΓ'. (Περί καθαρότητος καί ότι από τής αρ-παγής καί πλεονεξίας ού χρή την ελεημο-σύνην ποείν). 395.
ΟΔ'. (Κατά φιλαργυρίας). 399.
ΟΕ'. (Περί τής τού Πνεύματος ενεργείας, καί ότι αύτη τούς έν γή όντας τοίς αγγέλους ίσους απεργάζεται). 403.
Ος'. (Περί τής τού Χριστού πρός ημάς αγάπης, καί τής τών παρόντων καταφρονήσεως). 409.
ΟΖ'. ('Ότι ή είς Χριστόν αγάπη πάντα φορητά ποιεί, καί περί ελεημοσύνης). 413.
ΟΗ'. (Περί ομονοίας καί αγάπης). 419.
ΟΘ'. (Περί τού όπως δεί τόν κόσμον νικάν, καί ότι δεί πράως τήν ύβριν φέρειν). 425.
Π'. (Ότι χρή διά τήν τών ουρανών βασιλείαν τών παρόντων καταφρονήσαι, καί ότι τό μηδενός δείσθαι, τοίς αγγέλοις ίσους ημάς ποιεί). 433.
ΠΑ'. (Ότι δεί τών παρόντων καταφρονείν, καί προτροπή πρός τήν ελεημοσύνην). 437.
ΠΒ'. (Περί τής ευποιίας καί ελεημοσύνης). 441.
ΠΓ'. (Περί τού γενναίως φέρειν τάς ύβρεις). 447. 

